有冇手足著恤衫太柒，問呀頭可唔可以著t shirt

剩著底褲ok?

有女同事

女同事一齊著底褲ok?

女同事著黑絲仲正

心理作用姐
其實著t-shirt都咁柒

我矮仔唔大隻著恤衫西褲真係好柒

我仲要著啲cheap野 真係好核突

有冇概念圖

marks and spencer 個啲

天然㭍 老細請錯人

做咩工？sales?

office工

應該唔關件衫事，係個樣問題

好撚憎著恤衫，冇D自由，束身束腳